禿頭怪難成大事

新華社：王志民被免去香港中聯辦主任職務 駱惠寧接任

禿頭怪點會掂, 換個無禿架喇

無聊
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

吳越峰都有脫髮問題, 唔怪得咁唔掂
不過老闆個女唔肯炒佢, 會唔會有驚人內情?